# PruebaTecnica

# manejoordenescompra
Manejo de clientes y  ordenes de compra spring boot back y angular front

#Herramientas usadas
Para el front:
Visual Studio Code
Para el back
Spring Suite Tool 4


Para levantar el ambiente de desarrollo.
Para levantar el proyecto de back se debe usar Spring Suite Tool 4 o Eclipse
si se usa Spring Suite Tool 4 solo con ejecutar el servidor que viene se ejecuta.
Si se usa eclipse es necesario añadir el servidor apache tomcat 9
El proyecto es maven asi que es solo con importar el proyecto y compilar pero previo se debe tener instaladado jdk8


Para levantar el proyecto de front end se usa Visual Studio Code e importar la carpeta
FrontEndPruebaTecnicaAngular
Se inicia el servidor.
ng serve 




